[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(145) Time For us to sell kidneys

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

新飯華麗留名

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (먼화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

1月14日以第二張正規專輯’Time for us’回歸

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

lm

sorry

一頁留名
#12斷乜撚野po

新飯咪斷po
小心比人 到你傻
下次記得等開晒先留名

Update

Lm

留名

情情係正中間

仲唔係情推
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今次情情做主角

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

我情係中間

5個圍住玩情情

再提你唔好斷po
等所有template開晒先留名

日日都有相出咁正嘅

情rise

留名呀！

shut up and take my money

Kidney

新飯lm

U唔記得大楷

收到

我講左d咩？
今次推我情啊

好正，唔知midnight ver會唔會換下個造型

[INFO] #GFRIEND at 2018 KBS Gayo Daechukje

Stage #10: Umji & others - SNSD Kissing You
Stage #12: Sowon & others - MISS A Hush
Stage 18: Intro + #Time_for_the_moon_night

Date: 28th December 2018
Time: 2030 KST

新post 留名

留名 情center

究竟琳子有幾唔想同銀整心心

睇銀個無耐樣真係好得意

想問下如果想去fansign大約要買幾多隻

禾草環（拉丁語：corona graminea）是古羅馬時代的一種獎勵品，通常它只會頒授給曾經直接挽救過軍團的將軍、指揮官或高級兵士。禾草環是以在戰場上採取的禾草、花卉、野草和各種穀物等植物編織而成。

到情出人頭地

智智係你老婆??

新飯小智留名

我諗頭幾場要預30隻先有機

根據tftmn
會

咁如果2月頭會唔會好啲

新post留名

拉我 我想去

其實仲有幾多舊畢地係回左家 新畢地好想見到佢地

好想見到佢地 快D上水

cb前一星期就歸位

決心 下次CB我都要加入戰團

有錢真好
可以咁任性

冇錢嫁 番full time就儲啦

呢張仲好細路女

智黨
好有型

週圍都cb就會見得好密

有冇人可以post返佢地各位對其他成員既感想嗰篇訪問出黎？ 感激不盡

THIS?

感激
比你發現左我冇貨2期添

件衫睇到眼花

咁先好
有D野睇唔到

B啊

塊面係咪真係圓左

cr law_sowon

dark face B

表情呀
係表情呀

娜個眼神好有女皇feel

人哋唔笑就話佢黑面

似乎你唔明黑面對愛B既人既意義

琳仔塊面厚肉左

終於有時間睇歌謠大戰

改名未？

我就不了
咁你呢

因為我智 有少少心動

智係我的

藝源係我嘅

新PO留名

深夜黎明 提提大家今晚死守kbs

好得意

希望7點半前放到工番屋企睇

乜嘢智係你，改名啦，唔好做衰自己

仔仔今次呢隻髮色幾靚 加左D女人味

肥肥地先可愛

六頁留名

大個女了， 啲女人味開始出黎

六頁Lm

想問下係新娜拉買預售係咪都可以抽去簽售 係咪宜家買預售先有機會有拍立得架

日本二單店特表出咗

岩岩炒左老細
返屋企死守中

玩到咁大

死癲佬
我同老細食緊飯 岩岩聽佢講今晚好似有排做

大家加油了 今日我幸好DAYOFF

咁快又爆po

家陣POST 係會火箭式架

喺time square邊賣豆腐花邊睇fan cam

就嚟cb係咁

Cb係快啲 出mv同打歌期會唔會再快啲

七頁留名

等出埋bonus先嘛
咁咪可以爆多幾set

仲快啲 應該一日唔洗就爆post

老細請食飯咁正

7頁留名

原來咁多人

Gfriend's Selfie in Coex Winter Festival 2018

我今晚收9
返工照睇

做咕喱冇時間睇

睇重播

好想睇live 一齊睇開心啲 有得傾住睇

射波

我當年都炒散
睇幾錢日 理得人西唔西

返多幾日
而家呢d節日 全部計工半

齊曬人都無 Wow Thing 表演

紅地

link please bro

vlive bro

oh 有兩大家族舞臺

公海有PO

我搵到

扮工要晚上先睇片
冇得睇live

我幫你睇埋

琳條褲會唔會太短

躝呀

兩位美人喔

個網好阻視線

佢地係到扮歐洲D貴族嘛

好撚靚啊

媽啊

老板定女友
唔洗揀啦

我今晩都要八點半先返到屋企，希望趕得切啦！

好可愛啊

仲有幾耐呀 等到發霉

好似係

我女朋友好靚
好期待佢鋼琴表演

睇唔到live, 等你遲D地貼youtube

今日表演得一首咁少？

仲有特別舞台

靚到癲

比我親眼見真人可以即刻暈底

咁多團 好正常
唔使左cut右cut已經好好

有我攬住 唔驚啦

第三張好似好大隻咁 btw條裙好靚

琳大脾我諗而家肥味過銀仔

唔會啦

今次唔係somu首席cam women揸機

又話7點半既 vline唔見有

開波了 搞笑開波

肯定排左好耐

多腎MC都幾靚

....

我會死守 CAP到圖再放上黎比睇唔到LIVE既睇

無咩特別 見到講下

七半係個show開始
唔知佢哋幾點出場

一定唔會
因為銀仔太肥了

第10首開始

琳呀

好正

好吸引

仆街我飯鐘去到八點 未必睇到

唔知點解硬係覺得你想講衰嘢

10，12係合作stage
18係tftml

ok我今晚睇返replay

kbs個音響果然好過垃圾sbs 收人聲收得唔錯咁

個爭高到

拿我實知有人講
但我無提人地個團名 亦無放相
我亦無打算提落去
就好簡單一句野 無攻擊無高低成份

隊隊都有remix 唔知今晚TFTMN會MIX成點呢

係提都唔好提
因為歷史因素
無心既一句都可能引起世界大戰

係 愈睇愈期待

即係而家有條仔唱緊歌 我話幾好聽又唔得?
即係一陣合作舞台 有gfrined有其他團合唱
我全部都話好靚又唔得?
放鬆D啦香港人 唔好太敏感

唔係唔得 只係廢事一陣畀其他團嘅fans見到
解讀錯咗又世界大戰

[溫馨提示]
To︰想中途追live嘅buddy
照個勢應該 8:30會到stage 10 ，想中途開嚟睇記住就返時間

你講就輕鬆
真係世界大戰就太遲
大家想穩陣d姐

正如你都唔會喺皇馬post讚美斯好波啦

你似乎覺得所有人都好理性

咁如果咁講你頭先回覆我問側面MC幾高都會引戰喎

其實只講女友 其他人唔講又好難咩
唔洗深究點解唔講得其他人呢D問題啦
開開心心睇佢地就得

出場未

過埋呢首同埋MC就到umji

下個stage就係啦

太敏感 過份閱讀
close file吧啦

ching唔係反G FD咩 仲睇

終於有首頂吓癮先

就出場 坐定定

都喺嗰句啦 你要討論其他 你岀公海討論 下次注意下 完

原來仲講緊

UMJI YA

睇智智隔離D女呀

枝波板糖好靚

下次請CUT走側面兩個人
唔該注意下

gfrined 巴打一定好激動

好惡

巧甜呀

好快下一個stage又有得睇
銀黨快啲上水啦

係架
不過男團同女團又唔同喎

晴.....

sowon

暴龍飯理得你男定女團 照咬

打錯字改唔切
情 is coming!!!!

開心睇live先
有咩遲d再傾

你好潛水啦

度數

你明就好

使唔使咁狙擊我

到長腿组

完美露出長腿

我情好正

長腿萬里長城

痴線 簡直係噴血stage

好撚正

最尾個眼神

cls

有得做closing大頭 SM又嬴

巴打唔洗咁激動喎
依度有d規矩其實都係源自一d唔開心既經歷
因為都試過引左一大班隔黎團fans入黎開片大戰
亦都試過比人爆埋whatsapp group入面d野黎公審又post埋電話number
大家都係唔想再發生d咁既事
所以有時會敏感左dd，有時係矯枉過正左
最緊要都係唔好去踩一捧一，唔好去做比較，唔好講人地個樣

佢地幾時再出黎???

可唔可以比圖啊

引住啊巴打

你最後果句我一開始就想講
不過岩岩睇緊腳

就好似而家首歌咁
算啦 算啦 算啦 算啦

Gfriend間中咁樣都好。

之後轉番清純feel好了

thank 攻略表

試下唔好咁變態

咁去bath先

老細可唔可以比我放工番屋企睇直播

死守

女友今日戰鬥力真係特別強

要失血過多了 金髮情有加乘

情正到癲

好落力

KBS咁快手

點解可以咁快
youtube審批咁快架咩

廣告又要幾耐

就放工可以睇啦

一部結束廣告應該有排

早知bath先

智

女友只適合清純
如果有日唔行清純即刻脫飯

而家到底睇緊咩

Fingertip....

仲有兩個表演就到
要屙尿既屙定先

昏迷左幾耐

下個就出場??

準備了

yes

銀飯潛晒
我自私睇

黎啦黎啦

推

銀

個靚妹

Youtube睇好朦

等UPLOAD

由1080變到睇緊480咁

以為走錯地方

做乜野5個人都有開咪唱，剩係乳豬咪嘴

收工 等臨尾再開黎睇ending

係咪我錯覺
好似特別低畫質

結果...... 結果係原封不動咁唱
不過intro係幾有新意 鋼琴銀

唔係 我睇kbs個官方live都係朦

B站好清

銀仔好叻仔
係一開頭有有d緊張

等upload吧

我其實想講如果佢哋搞到要賣肉就脫飯
FT呢種尺度仲ok

清過youtube一百倍

Girl Crush 同 Sexy 係兩樣嘢啦

可能我用data睇所以有少少朦

個龍門

依家有邊隊會賣肉

俾background個魔法陣吸引左視線

youtube果D係轉播
鏡頭動作大就會朦
要睇就睇直播來源

唔行清純即刻脫飯
有得binc

吹呀
係女友就吹奏

咁又真係幾靚

個魔法陣好靚

蛇王完又要返去做嘢

就放工就到完左都未放工

岩岩表演完就咁快手有

比左like先繼續做野

呢條清D

銀河宇宙第一

就黎 cb 比豬仔養靚把聲

又靜返

今晚11點你會做啲咩

又有相睇

唔知今晩po邊個ver

I gonna bring the beat back

有聲

唔夠一日推左一半

因為多左_＿_

仲有1個鐘

死守kbs到死守11點

31號要bbq無得睇live同11點

31號有乜睇? 個日收工冇野做

有冇人覺得豬瘦到好似皮包骨咁 好擔心佢健康

全部返工睇唔到

如果開vlive 提佢食多啲野

又型又靚 GE仙隊

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

甜到入心> <

你就好啦 毒撚毒留家中

仲有成粒鐘

會唔會太癲 第4張 lam埋脷

平時笑你蠢蠢吓
今日見到你咁認真嘅樣
我...我都唔知點講好
已經用文字形容唔到

搞到我想入埋銀黨 成隊都仙到癲

入幾SET=你既心

算啦 家陣望前看好過啦
家陣健健康康咪得囉 再深究落去 都得唔到解釋
公司又唔講 佢自己又唔講
真係唯有希望佢快D食返多D野 變返肥豬啦

好難抽身

睇多幾次鋼琴part先
大家11點見啦

係咪有冇人講下點解11點先會放料
係韓國興定個個唔同

香港11點係韓國12點
除左kpop好多野都係12點update

我以為係政府管制

SoMu係咁

時差

大戰好正呀!!!

以前係零晨出新歌，預告果d野全部都係零晨出。姐係香港11點。
但係改左版之後就轉哂下午6點出歌（中午12點至下午6點以外出既新歌首日唔入實時榜）

新飯又學到野

其實個小朋友係邊個黎?

全部都好靚女 同埋個小妹妹都靚

幾出名嘅dancer youtube大把kpop dance cover
之前都有同台演出

純粹唱歌唱到口乾 冇其他意思

金髮殺傷力太大

我情世界級
一世情飯

4分鐘就咁多人負皮

小妹都慣

呢個po有幾個人唔比負皮唔得

你靜啦

歌詞

做wallpaper一流

炸POST又開始了

歌詞都炸

又係呢本書

所以話SoMu個美術團隊進步好多

SoMu其實係一間環保公司黎架麻

文青路線

又要召喚佢哋出show啲衫

黃恩妃世界級 如何不愛她

希望好似LoL咁日日有新衫着

GFRIEND - INTRO + Time for the moon night

Hush

Kissing You

未睇記得睇返

想睇多啲version嘅女友

呢幾日live完又cb update食住個勢
30 31繼續出

miss咗情嗰段 要睇返

好似想一炮谷哂去2019

禾情今晚正到癲
d gif要po多幾次

1月即刻開個好頭

金韶情世界級靚

thank and save

好癲

仲有智智

一轉身個wink

ENDING睇唔到女友

嗰下單眼真係攞命

轉眼望過黎果下都好癲

你今晚訓唔訓得着

冇諗住訓
一直loop住睇禾情

又沉船啦手足

冧死我

我不嬲都係架啦
睇我個名就知

其實沉船唔係解你非常沉迷一樣嘢

我諗情都唔會想你咁樣
休息下啦

我話我又沉船啦

咁鬼凍 上床睇女友

終於放工番到屋企 可以睇番曬今日啲片

我都就返到屋企 諗起可以睇到情就開心

岩岩睇曬 再睇左3次hush

嘩

又圖海推po大法

琳子對眼

好似想講 正啊有靚豬攬住我

好似白得滯

佢係想同豬黨嘅朋友講 你哋恨唔到喇

智智世界級

係咪扮緊中間有道玻璃牆

情情世界級

唉 妒忌琳了

廢銀

呢幾日啲圖po完

如果日日有得吹住水睇live就好了
早抖

我兩個都妒忌

好廢

mk情真係靚到痴咗線

係

我要比娜攬 係夢裡面

咁我祝你成功

見到張相我好自然咁嘩左聲

夢唔到佢地好耐 太失敗

話說前兩日發夢見到女友佢哋 但係我韓文剩係識幾句 同佢哋完全溝通唔到
個天係咪想叫我快啲學好韓文

係佢2個先咁得閒咁玩

我都試過 有次係發夢情用廣東話同我講野 但B仔係用韓文

溫書

loop左好多次既舞台之一

加油~

電暈左
我情呀

你都要轉黨了 ?

幾高汁

暈一陣
割埋個腎

個妹妹叫은채

有痴漢

Yes我妹妹恩彩

細路都唔放過
大家小心

無上來一日 ...要追返半個post ......

女友CB 大發

女友Post 以韓音台嚟講 算推得快

永動機

個細路女係唔係扮緊中銀?

啱啱睇完琴晚場KBS
主唱搞咩瘦到咁.....
本身已經瘦
而家係....得番棚骨
頭大身細好奇怪....
之前先有新聞話佢無活動成個月
番黎變到咁

[PIC] 181229 - #GFRIEND #Yuju recording something with chorus singer Kim Hyeona

Link:

娜又錄新歌

btw垃圾spotify幾時先有娜新歌

有好耐 只需要打佢韓文個名就搵到

Ost 個首？

露額娜
正呀又有新歌

新飯留名

琳係咩眼神

想比又唔想比

發現百厭琳子

B對琳先有咁好耐性

當公仔咁玩

我之前search咗好耐都冇
原來要用韓文search

b仔只係覺得自己點樣反抗都冇用

係愛

第二張好可愛

即刻變孖辮

呢個係新定舊??

舊

唔好問 ...見到佢開開心心出值活動就夠

無記錯應該係韓場第一次full con 既rehearse

vlive ch+有
淨係放咗tftmn live band喺普通vlive channel度

成班好弱

大型炒車現場

薯仔邊夠mochifairy大神勁

bb叫我瞄住一出就po
點會輸

唔好吹奏

近排係咁Loop娜首新ost
搞到家陣返工成腦都係個首歌

點解我睇住啲圖會聽到琳子把聲

你個名好唔尊重我琳子

正常

琳子唔屬於任何人 俾啲尊重

靚到

三車連環相撞笑到我

自己整完都忍唔住笑
真係太可愛

想問yes24落左單比埋錢仲有冇得cut單?

今晚11點係咪又有新野

想問下預訂專輯有冇巴打有推介邊個？我見價錢都唔同 唔知邊個多人買開

我跟開mini shop訂 你想既可以跟HK Buddy Union訂 上個post同今個post都有相關資料

好 等我睇下mini shop先

不過啱啱見mini shop好似得海報送

賣廣告 原來巴打就係hkgbuddies嘅

另外有個 hkgfriendbuddies 係唔係都係信心保證 ？
想幫返呢度D畢地訂 ， 不過 hkgbuddies , hkgfriendbuddies 呢兩個成日都分唔清

thanks ! 同你地訂

又係歌詞

여자친구 GFRIEND Over 100,000 joined official fan cafe!

短銀企凳仔 ？

智好似仲有得高咁 搞到銀仔愈黎愈黎細粒

Post ig 或
做wallpaper 好有用

咁睇豬高過情

等翻譯

唔知post左未
忙內s

中間張構圖幾正

應該係高踭鞋個踭差少少 同個企位一前一後
不過佢哋兩個好似本身都差唔多高

銀河最高

尷尷hea ...

琴日令咗 拖手圖做lock screen
今日又想轉依張

新飯一問
一set大約幾錢港紙

呢度好似不嬲都係HKGBuddies 既地盤wow

直接跌左落坑

東方巴都唔識 好打極有限

一個home screen 一個lock screen

10萬粗卡 ...終於正式過啦 ...希望今年再度發力 ...再吸多d 新飯

頭先我都覺 ...智仔開始高過b , 同琳差不多高啦

400左右

豬應該啱啱好米七嘛，但今次拍埋去米八咁

比想像中平 thank

腥加乸戀da

銀河咁hyper無人講
淨係講身高

Home screen 一向都係用娜圖

想知大約幾多可以上gmarket參考吓

嚟緊cb就會

鞋嘅問題組

唔係bam (夜） rq

打錯嘢

聽就聽得多
真正自己上就好少 睇睇先

自己譯? 譯到算係咁

利奧

見到巴打啲韓文咁勁
我就知我2019年嘅目標係要學好韓文

hkgbuddies係依度d大神搞既，信譽良好
其實同出面買既分別唔大，有d飯站搞既代購會送埋唔同既自制特典，可以睇下邊d岩心水先落單。
同埋話就話計入h榜銷量，但係計入第幾周既單既意義已經有好大分別(一般黎講都係想沖首週次週銷量黎爭音樂節目一位)
如果你買專輯既目的係想要一位既話，要問清楚係幾時落單。
甚至有d飯站會搞不運回專輯，純粹谷銷量，(好似有小卡冇專輯)。
如果純粹收藏既話去信和買就得，唔係為一位既話計唔計入h榜都唔重要。
另外代購可能價格比較便宜，依樣要靠自己格價。

如果冇咩特別要求既話，就盡量支持一下hkgbuddies搞既代購喇，運費share會平d。不過要預定專輯唔會好快就有得拎。

我平時就係係信和買，原來有個咁嘅故仔 係喎唔怪得知個title 有寫住HKGBUDDIES

我之前跟團購買完，隻碟又未到
都係信和度買住幾隻先

title個hkgbuddies好似係因為以前喺hkg開post先叫呢個名

今日下午睇b站彈左條suggestion出黎係另一個同女友差唔多時間出道嘅女團
個標題吸引左我入去睇
睇完我同條片其中一啲 comment 嘅感覺一樣，剩係記得個女團同過女友一齊上過周偶
再拉落啲有個comment話嗰個女團講話如果黎緊cb再無成積就會可能解散

韓國啲女團咁大競爭， 雖然大家都係向住夢想而努力， 但到最後有啲都係寂寂無名， 有啲就脫穎而出
女友可以一步一步努力走到現在有呢個成積，做畢地真係好欣慰

大家再一齊見證住達成15 萬 , 20 萬 官咖會員

最緊要都係有冇好作品，冇好歌話之你幾叻幾努力都冇用
轉型又係，首歌好聽點轉都得，唔好聽就收皮了
所以真係好睇命水，公司有冇眼光去揀歌，同埋有冇做明星既潛質。

我都係， 有時真係忍唔到手， 一出碟就出信和買左先止下D毒癮

認同呀 大把細團其實啲歌仲好聽，只係公司冇錢做宣傳，反而好多大團求其出首新歌都大把人受

是，同時都係代表呢度既過往既大神 同雙良傳統

又會咁岩嘅
追po見到呢幾張

其中一個問題係歌曲既melody入唔入腦
唔少比人覺得一般水平既歌曲，個melody聽1-2次已經入哂腦
有d歌係幾好聽，但一聽就知音源唔會爆，聽完就唔記得。
宣傳只係綿上添花，除非間公司真係連打歌節目都冇錢上，或者係nilo果類音源營銷喇。

GFRIEND Changes Costumes on the STAGE

講真淨係聽一次嘅話我覺得sunny summer 係洗腦過tftmn，tftmn係越聽越洗腦

因為啲大公司有錢可以狂做宣傳 啲歌又夠洗腦
可能隻歌只係不停唱同一個phrase 但係因為佢哋啲歌你去到邊都聽到
令到你聽多兩次就俾佢洗咗腦 仲會上埋癮
不斷loop佢啲歌幫佢刷音源
所以大部分大公司啲團就算只係跳啲比較普通嘅舞 唱啲比較洗腦嘅歌
都可以輕鬆做到top 3
利益申報定 我冇針對邊隊嚟講 只係比較客觀咁分析 唔好話我想抹黑其他團

我自己覺得，做明星，有時紅唔紅除左實力，勤力之外 ...1命2運3風水都好緊要 ...

好似女友咁 ...咁細間公司，又無咩資源既環保公司 ...要彈起真唔易 ...

不過老實講 , 大家聽到女友d side track , 就知佢地選歌好有誠意 ....所以個監製應記一勁

其實歌 . 耐聽緊要過洗腦

唔知有冇估錯，我都唔覺好聽，但係個melody印象好深刻。
今天幾首女團逆行曲我都覺得個melody好入腦，好唔好聽另計。
要紅唔一定係洗腦既，只不過一定要比到人有深刻既印象。

真正好聽嘅歌唔洗靠洗腦
通常都係一開聽冇咩嘢 但係有一日你會突然間好想loop隻歌

但係要個melody畀到深印象人好難
都係洗腦歌易啲

我都係，我對豬果句有好深刻印象（比較特別既處理）但係overall首歌又吸引唔到我係咁loop

純聽角度可能係
做生意立場又唔同
特別KPOP 呢個市場
短衝一波 好過你長聽

冇人話針對 錯嘅唔係idols or 觀眾 係班公司

屌 自己都quote咗

我反而做運動時成日聽 首歌比我感覺好有活力

智智咁可愛都唔po

其實依家紅得起果幾隊女團d歌已經係咁，好聽好聽另計，總之有意冇意聽過幾次既話，有時已經會無意識咁唱左出黎。

同埋最近既音源榜亦反映左除左某1-2隊，其他女團都係睇歌，歌唔好聽就成績急跌。

校園3部曲就真係好耐聽

啲閃光燈眨得咁應 我以為個電腦mon又壞

sor牙 禾下次唔po

娜都係堅持佢一貫嘅作風 都係最遲鈍嗰個

臨訓po圖睇吓夢唔夢到先

我稔好多人都覺得係 ， 演唱會一到呢三首歌 d 應援特別勁

夢唔到

有你燈一燈 我就放心了

近期嘅tftmn同ss都係

我乜都夢唔到

我試過一次發夢夢到gfriend
會唔會比巴打們打

最鐘意 tftmn 應援夠緊湊 ， 叫完好舒暢
不過成日都掌握唔到 監監 同 mu ru 既 timing

當比多個機會中多張卡

唔會 因為大家都有

回翻帶
十萬人口粗卡
推Post 好快
女友選歌製作錄音都很好
CB 繼續支持

畢地日場買左機票未 ？ UO 買來回 去程有 $88

幾時要買？

睇個網好似依家做緊

頂個fd訓左 宜加買唔到 聽朝冇曬就笑出黎

其實智妹係呢d 合作團長企c 位 ...定係呢圖post 既淨係c 位圖 ?

對 ....應該係女友比個名份叫班csl 做Buddy 之後 ...就無耐改左做HKGBUDDIES ... HKG 就因舊登而來

佢好明顯有一半唔係度 ...d 記者叫擺可愛post 都未知 ...第一張見到佢眼尾睇下d 團友已經擺緊，佢先開始有反應

當時已經食緊大神們既提子

凍到身都震

凍到想射波睇weekly idol

就凍死

vlive

我啱啱起身見到有live 但係一㩒入去就完咗

點解你會有字幕

銀仔個樣好得戚

快手Cut一Cut

我平時少讚佢
搞到佢一聽到人地讚佢就忍唔住得戚

B仔又趕收工咁

咁樣係咪代表今次cb會係長銀

香港呢d濕凍已經頂唔順
韓國落埋雪會點

韓國唔係濕凍

韓國落雪都冇香港咁凍
同埋啲鋪頭有暖氣真係差好遠

係架 因為香港濕凍加體感溫度大
香港一早一夜同韓國落大雪無分別

記得之前個朋友住加拿大
-17度話唔凍 返香港10度話好凍

凍死人咩

睇完con就要番香港
d酒店貴到

香港濕凍世界第一

鏟花高幫到你

個妹妹仔係幾靚

智智

cr 971004_yuju

無wifi用 要潛水

豬智 vlive

17:47 我豬又唱歌

今晚好似有表演睇

原來我訂閱咗你

今日嚟睇女友 ... 爆撚到排隊位都無

應該開心定唔開心好 女友多人睇係開心 但自己逼到喊唔多開心

班友睇男團咖
你望清楚d 全部都係女女

有冇巴打知道season greeting 2019 大約幾錢到?

CD warehouse $350

今日戶外點名 食足一個幾鐘風
好撚凍

上星期見380

點解谷sir 會係度留名

去信和算啦
CD warehouse 呃錢

慘
年尾係凍好多

因為有長腿姐姐

點輪慘

原來谷sir 個range 都好闊 ....

梗係啦
Yerin

隊長 就話有長腿，明點解啫 ..

琳子同你出面既post 既風格好唔同 ...咁你like d 咩？

like佢夠pure夠true

此谷非彼谷

精明眼

係wow ...自

巴打你又中伏啊
叫左你起左底先啦

又跳

排到天都黑 都仲排緊

銀仔係popping 奇才

有種魔力 睇完好想再睇

銀+韓服=popping
定律嚟

著親韓服都要跳一次

我現任真係
做咩咁X靚

聽日大家真係要睇
正撚到
今日大場 個台同企位好近 琳子同sowon 企右邊係咁同我地傾計 正到不行

聽日個stage係預錄？

又有提子食啦

好提子

嗯嗯

上年有睇現場女友年未表演真係好正
今年有野做冇得去睇現場

我智 孖辮

聽日睇片

唔貪心 可以同佢地任何一個傾計都好開心

今日主要係琳同情 同我地傾計
豬好少出聲 佢係咁練唱
智同b 就整理&準備為主 但都有出下聲咁 主要係同大家一齊講

今日係開咪 但唔肯定全咪定半咪 我聽落似全咪

期待下聽日

少咗個人嘅

啊 銀 打漏咗唔好意思 .
銀就同工作人員夾野做準備多
出場個陣都係好多野搞
所以佢都係少互動

練唱姐係點?

開聲 咁款 係咁唱幾句咁囉

白雪雪

琳仔真係巧正

聽日必需死守 一年既總結
表演肯定精彩
唔睇就真係等多365日

聽日請咗假了

套衫好熟口面

銀仔對脾

concert

帶頭箍好有公主feel

好粗

晚晚係B站睇舊片
果陣銀仔大脾好正常
係咪練舞練到粗

咁好諗埋藉口俾佢食多啲

我記得有集TV
選最大食 全部指住銀

SORRY....

係側邊個啲愈黎愈幼

其實買套新衫著係咪好難
somu做環保撚真係領先世界

黑色真心無咁好睇
白色先係主流
天使

博唔係個個都有睇con 唔知套衫嘅存在

Seasons greeting同新專輯啲衫同飾物貴到咁，公司唯有響啲無咁重要既場合慳少少

慳儉係種美德
但係佢哋咁努力搵錢就咪咁刻薄啦

琳仔都好似越黎越粗

如果我話我鍾意佢有肉地多啲
會唔會好怪

琳子可唔可以著好D件衫

我都係鐘意有肉地

兩個SinB

俾人睇蝕晒啦

算好人 小卡得2款

銀真係對 sexy 有份執著

有咩咁好 都係抽唔到琳子

齊小卡返轉有野玩

我又唔係咁諗喎

個外盒好靚

唔齊兩set小卡唔叫真飯啦
前一後一基本野

yes card咁

cap咗

我都係咁話

佢應該可以開發sexy聲演

痴線photo card要砌番背後朵花先叫齊set

今次somu 識玩 ， 後面玩砌圖

真飯冇錢

每次cb都要問
有冇人識門路會高價收內臟
放一個腎 一個肺 半個肝

買唔到咁多隻， 同呢度去 fs 班大神收卡

preorder poster 係咪上網宜家買先有

會唔會太靚...

又要齊卡惡夢

真係勁正

官方link

要打多兩日pt

預2000-2200收多套小卡
買個框掛起佢都幾有feel

唔儲卡喇 不過想要張高清圖拎去 print poster

rich

係so rich
不過2000up嘅話不如買多10幾隻抽卡再同人換好似仲抵 又幫到銷量

fingertip

就黎爆pist

新年po

Somu 推動環境韓國第一

豬~

女神琳

시무룩해

今日係咪有表演

東方巴想開po

手臂好粗

娜笑得好靚

唔粗